唔知點解有少少掛住劉青雲

市民劉先生去左邊?
ps.好想睇佢鬧人

十萬火急